非正式統計連登一日有十個人問LIST

十個都係用faroll
一個月最少300部
好快屌打3C

砌list啫，十年前我夠用jumbo price list，但從來無幫襯過

我都開咗兩個post用farroll填list
不過我會自己買零件自己砌
所以唔準

jumbo當年黎講真係屌打price

你又岩
應該係連登推廣下Amazon

無左免運就無再買過